又話冇底線又話自己幾撚勇猛，少少事就鬼鬼鬼

公安係鬼，打公安又係鬼

屌你啦 打埋救護同記者呀

勇武打記者救護？

同意

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

第五炮 尋日個金毛MK仔 唔好以為我唔知你係邊個 一早認證得你

呢個係打記者同救護既人

其實場面中叫得最大聲果d係無乜出手，要打就打完走左啦，問題係有班人打又唔係打，係咁圍住叫人打死佢